"721, 唔見人! 831, 打死人! 921, 推老人!"

班黑警駁唔過陳伯,噴完胡椒水之後推佢落地!
係時候改一改個口號!

你班仆街連老人家都咁對待,你仲有藉口講你有良心?
搞老人家既然有第一次,就會有第二次!

五大訴求!
缺一不可!

Sor for 1999,第一次出post

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

香港警察 恰鳩阿伯

覺得老人家唔係人就推到人落地?

死黑警

改一改口號!